男朋友同啱啱識嘅人飲醉酒值唔值得嬲

前提係冇任何瞞騙嘅成份下
又或者想問下大家對另一半飲酒嘅底線/諗法係咩

如果係女一定唔得
無啦啦做咩同人單獨飲酒

如果一班人有男有女但唔係單獨呢

條女有冇對你男朋友借啲易做啲咩

唔知喎

咁如果條女同男朋友冇接觸就得啦

講定同邊個就ok